疫情嚴重，仲畀唔畀鐘點上來?

老人家屋企，平時每個星期都會有鐘點上門清潔

但係其實唔知佢或者佢嘅屋企人會唔會有返大陸

係咪唔應該畀佢再上門清潔?

大家點睇?

如果佢照清潔，但係老人家戴口罩有冇用?

老人家同長期病患都好危險
睇返data好多都係糖尿高血壓氣管病人

咁 係咪應該唔畀鐘點上門?

不過老人家又想屋企乾淨d....

叫佢戴先最有用

真... 但係佢一入門口就叫佢帶口罩，會唔會唔禮貌?

見住啲人唔戴口罩仲無公徳
Btw佢受薪

你又岩